[retaker] 22分咁排穩唔穩陣！

4 4 5 4 5bio 3econ

A1 city account js1002
A2 bu account js2110
A3 lu bba js7200

求救

專揀垃圾科

等乞食啦

對會計好有興趣

比其他科高興趣，點解咁問

a3接實

咪放Lu bba 啦 留反個位比其他人

咁a3搵咩接

真係有人對account有興趣
讀咗一個sem tran走咗 ，悶到

應該入唔到

Bu bba

應該入唔到邊個？

成4十幾人爭一個位，仲要得40個位

City u bba 都不錯

A3穩陣啲好

其實都好穩架啦